235位美國前軍方高層 聯署公開信支持侵侵

信

連燈唯一支持China Joe

前軍官， 即係廢老啦
我登必勝

China Joe必勝

Biden must win

[12港人］如果大家想放棄，麻煩入一入黎。

美國人都話一定要Trump連任

China Joe

愛登力岀動

加軍費緊係支持